施蒙尼澄清whatsapp言論,公開表示美斯為體系小花

施蒙尼在馬競和巴黎的國際冠軍杯賽前發布會上，澄清了他在世界杯上有關美斯和C朗的言論。

世界杯期間，一條施蒙尼與馬競助教布爾戈斯之間的WhatsApp消息被洩露出。在阿根廷0-3慘敗給克羅地亞後，施蒙尼對比了C朗與美斯前兩場小組賽的表現，表揚了葡萄牙人的出色發揮。

施蒙尼在語音消息中說道︰“美斯很出色，但那是因為他（在巴薩）擁有非常棒的隊友。如果你為一支平均水準的球隊選擇球員，你會選擇C朗還是美斯？”

在新聞發布會上，施蒙尼澄清了這一事件︰“（相較於C朗）我總會選擇美斯，這是毫無疑問的。”

“我當時說的，不是在討論誰是世界最佳球員。我是說在一支實力一般的球隊，C朗會適應得更好。”

“但當周遭是頂級球員時，美斯是世界最佳。”

賤種迷:
公開場合轉口風
施蒙尼係死疤狗
施蒙尼肉尻酸
施蒙尼係怨婦

上面隻疤係咪睇唔明施蒙尼串緊小花一定要隊友勁

其實佢都講得幾中肯

之前有疤仲話段錄音係假

係無錯 搭9隻工兵比美斯只會食屎 搭比牙朗可以自己做埋工兵

同阿朗做隊友派膠就比阿朗屌
同小花做隊友派膠就比全世界屌

施蒙尼算唔算暗寸緊阿根廷國家隊廢

施蒙牛好波

應該係講緊小花適應能力唔夠C朗強

淡SIR好波

應該係指緊佢地既踢法問題

成編文同錄音都係講緊呢樣野
美斯冇巴塞=唔識踢

串緊皇馬同最聯廢

假錄音撚去哂邊

對外講既門面野同whatsapp比fd 既錄音
你覺得邊樣先係真說話

間接認左段錄音係真既

whatsapp比fd 既錄音好似真點

美斯又中槍

花迷呢？

屌你老母又曲線影射我地美斯迷低智商到連閱讀理解都唔撚識

估唔到佢中文都幾好